點解唔諗下方法分化對家？

中共玩分化好叻
1. 不停分化香港人同大陸人
2. 藍絲同黃絲
3. 選舉(寧願投白票建制都唔肯兩害捐其輕)
5. 警察同市民
4. 和理非同勇武分化
5. 勇武都有分主動/被動，死守/流水式

好多時中共跟本唔使動力動槍已經自我消滅。而啲人往往明知佢一定搞分，但都係沉唔住氣中招。

push

你可能每次要成百萬人上街，佢先有少少退讓，同勇武又唔會夠佢打。

見到有違泊 濫泊
社團泊車仔
一定要
諗下班藍絲/廢老平時有啲咩行為係懷疑犯法
日積月累 慢慢就會同班毅進仔形成對立
班撚樣逗得咁既人工無理由唔用盡佢地

諗到主要是新舊統治班子之爭，例如：
1. 港商vs中商
2. 西環新貴(何君堯容海恩)vs港共(工聯會民建聯果班)
3. 建制精英vs靠西環上位之高官

平民方面：
4. 重視香港國際地位(收成期中產)vs全靠大陸
5. 撐規則秩序vs撐暴力